\documentclass[12pt,a4paper,oneside,final]{article}

\usepackage[a4paper,left=2cm,right=2cm,top=2.5cm,bottom=2.5cm]{geometry}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{longtable}
\usepackage[croatian]{babel}

\newcommand{\naslov}{Popis semestralnih aktivnosti i ispita \\ 6. semestar, jednopredmetna informatika}
\newcommand{\autor}{Kristijan Lenković, Edvin Močibob}
\renewcommand\contentsname{Sadržaj}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}

\usepackage{fancyhdr}
\fancypagestyle{plain}{%
	\fancyhf{} % clear all header and footer fields
	\fancyhead[L]{\href{http://infuniri2.org}{\includegraphics[width=250pt]{logo.png}}} % except the center
	\fancyfoot[C]{\thepage} % except the center

	\setlength\headheight{60pt}
	\addtolength{\textheight}{-50pt}

	\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
}
\pagestyle{plain}


\begin{document}

\title{\naslov}
\author{\autor}
\date{\today}
\maketitle


U nastavku se nalazi lista svih semestralnih aktivnosti 6.\ semestra akademske godine 2013./2014. koje su navedene u DINP-ovima. Neki DINP-ovi nisu detaljno ili jasno napisani, stoga su do određenih podataka ostavljeni upitnici ('?').

Izborni kolegij \textit{Uvod u programsko inženjerstvo} još nije dodan u ovaj popis.

\begin{center}
\begin{longtable}{|c|l|l|c|}
\caption{Popis semestralnih aktivnosti}\\
\hline
DATUM & \multicolumn{1}{c|}{KOLEGIJ} & \multicolumn{1}{c|}{OPIS} & BODOVI \\ \hline\hline
\endhead
14.03.2014. & Modeliranje podataka & Samoprovjera & 4 \\ \hline
12.04.2014. & Modeliranje podataka & Zadatak (nadoknada?) & ? \\ \hline
17.04.2014. & Objektno orijentirano modeliranje & 1. kviz & 15 \\ \hline
22.04.2014. & Objektno orijentirano modeliranje & Kolokvij & 30 \\ \hline
23.04.2014. & Vjerojatnost i statistika & 1. test & 4 \\ \hline
23.04.2014. & Vjerojatnost i statistika & 1. kolokvij & 25 \\ \hline
24.04.2014. & Dinamičke web aplikacije 2 & 1. online test & 15 \\ \hline
24.04.2014. & Dinamičke web aplikacije 2 & 1. kolokvij & 25 \\ \hline
25.04.2014. & Modeliranje podataka & 1. kolokvij & 20 \\ \hline
26.04.2014. & Modeliranje podataka & Samoprovjera (nadoknada) & ? \\ \hline
29.04.2014. & Formalni jezici i jezični procesori 2 & Kolokvij & 25 \\ \hline
04.05.2014. & Multimedijski sustavi & Predaja – Ponavljanje 1 & 5 \\ \hline
05.05.2014. & Multimedijski sustavi & Kolokvij & 25 \\ \hline
22.05.2014. & Objektno orijentirano modeliranje & 2. kviz & 20 \\ \hline
23.05.2014. & Modeliranje podataka & Predaja seminara & 25 \\ \hline
30.05.2014. & Modeliranje podataka & 2. kolokvij & 20 \\ \hline
06.06.2014. & Modeliranje podataka & Zadatak & ? \\ \hline
09.06.2014. & Formalni jezici i jezični procesori 2 & Predaja seminara & 25 \\ \hline
11.06.2014. & Vjerojatnost i statistika & 2. test & 4 \\ \hline
11.06.2014. & Vjerojatnost i statistika & 2. kolokvij & 25 \\ \hline
12.06.2014. & Dinamičke web aplikacije 2 & 2. online test & 15 \\ \hline
12.06.2014. & Dinamičke web aplikacije 2 & 2. kolokvij & 25 \\ \hline
??.06.2014. & Multimedijski sustavi & Predaja seminara & 30 \\ \hline
??.06.2014. & Multimedijski sustavi & Predaja – Ponavljanje 2 & 5 \\ \hline
\end{longtable}
\end{center}

\begin{center}
\begin{longtable}{|c|l|l|c|}
\caption{Popis završnih/popravnih ispita}\\
\hline
DATUM & \multicolumn{1}{c|}{KOLEGIJ} & OPIS ROKA & BODOVI \\ \hline\hline
\endhead
23.06.2014. & Multimedijski sustavi & 1. rok & 30 (10) \\ \hline
24.06.2014. & Vjerojatnost i statistika & 1. rok & 30 (10) \\ \hline
26.06.2014. & Formalni jezici i jezični procesori 2 & 1. rok & 30 (10?) \\ \hline
27.06.2014. & Dinamičke web aplikacije 2 & 1. rok (obrana) & 20 \\ \hline
30.06.2014. & Modeliranje podataka & 1. rok (samo upis ocjene) & 0 \\ \hline
01.07.2014. & Objektno orijentirano modeliranje & 1. rok & 30 \\ \hline
03.07.2014. & Formalni jezici i jezični procesori 2 & 2. rok & 30 (10?) \\ \hline
07.07.2014. & Multimedijski sustavi & 2. rok & 30 (10) \\ \hline
08.07.2014. & Vjerojatnost i statistika & 2. rok & 30 (10) \\ \hline
11.07.2014. & Dinamičke web aplikacije 2 & 2. rok (obrana) & 20 \\ \hline
14.07.2014. & Modeliranje podataka & 2. rok (samo upis ocjene) & 0 \\ \hline
15.07.2014. & Objektno orijentirano modeliranje & 2. rok & 30 \\ \hline
01.09.2014. & Multimedijski sustavi & 3. rok & 30 (10) \\ \hline
01.09.2014. & Dinamičke web aplikacije 2 & 3. rok (obrana) & 20 \\ \hline
02.09.2014. & Vjerojatnost i statistika & 3. rok & 30 (10) \\ \hline
03.09.2014. & Objektno orijentirano modeliranje & 3. rok & 30 \\ \hline
04.09.2014. & Formalni jezici i jezični procesori 2 & 3. rok & 30 (10?) \\ \hline
05.09.2014. & Modeliranje podataka & 3. rok (samo upis ocjene) & 0 \\ \hline
11.09.2014. & Formalni jezici i jezični procesori 2 & 4. rok & 30 (10?) \\ \hline
12.09.2014. & Modeliranje podataka & 4. rok (samo upis ocjene) & 0 \\ \hline
15.09.2014. & Multimedijski sustavi & 4. rok & 30 (10) \\ \hline
15.09.2014. & Dinamičke web aplikacije 2 & 4. rok (obrana) & 20 \\ \hline
16.09.2014. & Vjerojatnost i statistika & 4. rok & 30 (10) \\ \hline
17.09.2014. & Objektno orijentirano modeliranje & 4. rok & 30 \\ \hline
\end{longtable}
\end{center}

\bigskip

Ovaj javni dokument će se redovito ažurirati novim aktivnostima i podacima. Ako nam želite pomoći, popunite ovaj dokument koji je dostupan na \url{https://bitbucket.org/infuniri2/raspored-kolokvija-i-ispita-3.-godina}.

\bigskip
\bigskip

Ukoliko uočite neku grešku ili imate još kakve podatke koji bi se trebali nalaziti na ovom dokumentu, molimo Vas da nas obavijestite na \url{http://infuniri2.org/kontakt} ili putem mail-a na \url{info@infuniri2.org}.

\end{document}
